提提大家，陳同佳呢？

如題

wfc

食好, 住好, 中意去邊有專人接送
最重要係有無限量口罩

台灣封關去唔到

仆緊街

心情未好返

呢個係一個絕佳機會俾林鄭主動協助佢投案!!

如果台灣(因任何理由)拒絕接收佢
咁個波就拋咗俾台灣

同林鄭狗娥同年同月同日死囉。
佢係撐送中嘅人渣嘅瘡疤，千萬不要理佢。

全香港，最安全應該係佢